有圖：好撚on9， 大陸里連玩game都要寸9你

有圖：好撚on9， 大陸里連玩game都要寸9你

我梗係寸9返佢啦

大陸link，咪撚開

拉

有毒

有病毒

仆街開撚左

你收聲啦屌你老母